女友收入遠大於我, 該如何自處?!

女友每個月都多我成萬幾蚊收入, 我本身又大洗過佢少少
搞到佢每個月淨收入都遠大於我 (15000 up)
本Pusheen該如何自處?!

溝同事算啦，
你條女交比佢老闆得㗎喇

飛左佢先
因為佢遲早飛你

我老婆收入都多過我成萬幾
我用左成年時間先克服呢個心理關口

佢是eo2 equivalent

幾好 我都想食軟飯

你究竟係男定女

gay

女

好好

屌，洗埋佢個份啦仲諗

女友依家收入多過我幾萬 自卑感令我想放生佢
但對左咁耐 又唔捨得